{
    "attempts": [
        {
            "timestamp": "2025-03-12T20:18:46.148729",
            "question": "Dans quel animé le protagoniste possède-t-il un cahier qui tue les personnes dont les noms y sont inscrits ?",
            "user_answer": "Death note",
            "correct_answer": "Death Note",
            "score": 2
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-12T20:18:47.764043",
            "question": "Quel est le nom du village caché où vit Naruto Uzumaki ?",
            "user_answer": "Konoha",
            "correct_answer": "Konoha",
            "score": 2
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-12T20:18:49.587221",
            "question": "Dans 'L'Attaque des Titans', quel est le nom de la ville principale où se déroule une grande partie de l'histoire ?",
            "user_answer": "village",
            "correct_answer": "Shiganshina",
            "score": 0
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-12T20:18:50.493050",
            "question": "Quel animé suit les aventures d'un jeune alchimiste cherchant la pierre philosophale ?",
            "user_answer": "Fulmetal alchemist",
            "correct_answer": "Fullmetal Alchemist",
            "score": 2
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-12T20:18:51.972137",
            "question": "Quel est le nom du monde virtuel dans 'Sword Art Online' où les joueurs sont piégés ?",
            "user_answer": "sword",
            "correct_answer": "Aincrad",
            "score": 0
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-12T20:18:53.488512",
            "question": "Dans 'One Piece', quel est le nom du pirate qui a laissé le trésor légendaire connu sous le nom de 'One Piece' ?",
            "user_answer": "Gold Roger",
            "correct_answer": "Gol D. Roger",
            "score": 2
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-12T20:18:54.616064",
            "question": "Quel animé met en scène un groupe de chasseurs qui passent un examen pour obtenir une licence de chasseur ?",
            "user_answer": "Hunter x Hunter",
            "correct_answer": "Hunter x Hunter",
            "score": 2
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-12T20:18:55.458803",
            "question": "Dans 'My Hero Academia', quel est le nom de l'école où les élèves apprennent à devenir des héros ?",
            "user_answer": "lycee UA",
            "correct_answer": "U.A. High School",
            "score": 2
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-12T20:18:56.974703",
            "question": "Quel est le nom du démon renard scellé dans Naruto Uzumaki ?",
            "user_answer": "Kurama",
            "correct_answer": "Kurama",
            "score": 2
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-12T20:18:58.510726",
            "question": "Dans 'Dragon Ball Z', quel est le nom de la planète d'origine de Goku ?",
            "user_answer": "Zelda",
            "correct_answer": "Végéta",
            "score": 0
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-14T16:02:35.191517",
            "question": "Quel est le premier anime jamais créé ?",
            "user_answer": "",
            "correct_answer": "Astro Boy",
            "score": 0
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-14T16:02:37.638006",
            "question": "Qui est le réalisateur de 'Neon Genesis Evangelion' ?",
            "user_answer": "",
            "correct_answer": "Hideaki Anno",
            "score": 0
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-14T16:02:39.127270",
            "question": "Dans 'Death Note', quel est le nom du dieu de la mort qui donne le carnet à Light Yagami ?",
            "user_answer": "",
            "correct_answer": "Ryuk",
            "score": 0
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-14T16:02:40.964328",
            "question": "Quel est le nom du protagoniste principal dans 'Cowboy Bebop' ?",
            "user_answer": "",
            "correct_answer": "Spike Spiegel",
            "score": 0
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-14T16:02:42.853488",
            "question": "Dans 'Fullmetal Alchemist', quel est le nom du frère d'Edward Elric ?",
            "user_answer": "",
            "correct_answer": "Alphonse Elric",
            "score": 0
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-14T16:02:44.251231",
            "question": "Quel est le nom du village caché où vit Naruto au début de la série ?",
            "user_answer": "",
            "correct_answer": "Konoha",
            "score": 0
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-14T16:02:45.964306",
            "question": "Dans 'Attack on Titan', quel est le nom du premier Titan que Eren Jaeger affronte ?",
            "user_answer": "",
            "correct_answer": "Titan Colossal",
            "score": 0
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-14T16:02:47.816750",
            "question": "Quel est le nom de l'organisation de pirates dans 'One Piece' ?",
            "user_answer": "",
            "correct_answer": "Les Chapeaux de Paille",
            "score": 0
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-14T16:02:48.983284",
            "question": "Dans 'My Hero Academia', quel est le nom du héros professionnel surnommé 'All Might' ?",
            "user_answer": "",
            "correct_answer": "Toshinori Yagi",
            "score": 0
        },
        {
            "timestamp": "2025-03-14T16:02:50.217272",
            "question": "Quel est le nom de l'épée dans 'Bleach' que Ichigo Kurosaki utilise pour combattre ?",
            "user_answer": "",
            "correct_answer": "Zangetsu",
            "score": 0
        }
    ]
}